玻璃心呢個字真係無撚敵

好似一駁返人就玻璃心，即使佢講既野真係有漏洞，點駁都只係玻璃心既惱羞成怒

同嬲啦嬲啦一樣

旁人會睇得出邊個有問題既